黃格不准停車呀屌你老母

成班撚樣係咁衝燈尾入黃格，阻撚住成條彌敦道，死全家啦仆街

好撚認同

報黑警驚啦

正一冚家鏟，投先啱啱塞完嚟，屌你班車渣老母

又嚟，死全家啦屌